香港運勢籤出爐 解籤師超直白：恐有暴亂

香港運勢籤出爐 解籤師超直白：恐有暴亂
2018-02-17 18:44

〔即時新聞／綜合報導〕適逢農曆新年，有「台灣王爺總廟」稱譽的台南北門南鯤鯓代天府，依照往例都會抽出代表我國一年運勢的國運籤。鄰近的香港也有此一傳統，但此次所抽到的籤勢頭不佳，解籤師甚至直言「香港可能會有暴亂」。

根據香港《蘋果日報》報導，香港鄉議局主席劉業強按照習俗，率眾赴沙田車公廟為香港和沙田求籤。但過程中發生插曲，因為司儀讀錯劉業強的官銜，重讀時卻有另一名官員所抽的籤送了上來，因而發生混淆。劉業強原本應是抽到41號籤，卻被報成21號籤。

解籤師傅陳天恩坦言，41號籤所代表的運勢相當不好，他向香港特首林鄭月娥喊話，如果她肯為香港市民出頭，那港尚能保有一線生機。此外，雖然21號籤較為吉利，但因為有換籤之嫌，把壞籤換成好籤反而不吉利，陳天恩坦言「只會更加淒涼」，他還說，全籤顯示香港今年交通意外多，甚至可能出現暴亂，強調「不是講著玩」，呼籲香港人小心。

無論係抽到21定41都係差架啦
今時今日香港有好嘅？

他還說，全籤顯示香港今年交通意外多，甚至可能出現暴亂，強調「不是講著玩」，呼籲香港人小心。

【車公求籤】41籤及21籤都係衰籤 師傅：香港會有暴亂
【新增動新聞】
鄉議局主席劉業強今率一眾鄉紳到沙田車公廟為香港和沙田求籤，負責遞籤職員其後承認撈亂了兩籤。解籤師傅陳天恩表示，現場為香港求得的41籤非常之不好，「香港政府有冇幫過香港市民呢，林鄭樣樣嘢都驚，咁香港整體運程只有向下走」，又指「如果林鄭肯為香港市民出頭，香港市民尚有一線生機，可能取得保安寧」。

陳天恩指，41籤的籤文「攝衣欲過灘頭海 轉計回來怕濕身」是解每個人做事需經過辛苦，例如林鄭會否將樓價下調或經濟調整，令市民不會百上加斤。對於調轉籤，他指是不吉利，「將原本係差啲嘅籤(41籤)改成好啲嘅籤(21籤)，只會更加淒涼」。他又指，全籤顯示香港今年多交通意外，寄語港人要小心，「小心交通，必定有大型交通意外」，又指「可能有暴亂，唔係講玩」。

車公廟外的解籤師傅李奎賢表示，調亂轉籤是不吉利，「其實調（轉）籤係疏忽咗，係麻煩㗎」，因你一出錯就影響整個經濟，「人哋靠你枝籤跟去行，車公老爺話畀你聽跟枝籤去行，咁你調轉咗咪將車公老爺說話調亂咗囉」，又指「咁係影響香港經濟同脈搏，呢個係好主打」。

李奎賢認為，求籤應是為香港還香港，沙田區還沙田區，「你唔可以將沙田調香港，香港調沙田，呢個係好唔同，因為香港係大區，沙田係小區，所以呢個係好有問題」。他稱，今年香港政府官員內有動盪，所以出現問題，「好似有個司長上場，佢已經出現問題，已經內動盪」，因此籤文要審慎去解讀，「如果將車公老爺嘅簽調轉咗，係好影響香港每個人嘅心態同經濟」。

李奎賢稱，政府內部人事調動問題會影響港人不開心，「唔開心梗係有是與非，就形成咗好多樣嘢唔係我哋想像中咁簡單，只不過內藏暗機同動亂情況發生」，強調即使兩支為中籤，但簽文意思絕對不一樣。

算吧啦 會搞暴亂個班都坐哂監
除非越獄

共狗內戰引發暴亂

今年有咩事都因為呢單野
蝴蝶效應

有暴亂先好，打鳩班狗宮 黑警

又唔係喎
以前唔哂坐監冇必要去到咁盡
而家反正點都屈你入監獄
橫死掂死反而會去盡

你咁直接有冇錢收架

天哥+kk1398

佢宣佈港獨你做唔做？

想點呀泛民打手

五毛人見人愛

班廢老真係好撚迷信

lalalum la

Push